就算無左689，2047問題仍然存在

2047之後點